純粹音樂之自創串燒歌(音樂撚勿入)

唔知大家有冇有時試過唱到一首歌嘅歌詞 就會好不其然連接咗另一首歌

話哂我假假地都係藝術家 點可以無創意思維同獨立思考? 你話係咪先? 有見及此 所以都創作咗一首串燒歌 展示一下自身嘅音樂才華

還能憑什麼~的女人 不要 不要 不要驟來驟去 秋來也秋去 秋風叫人掉眼淚

Come on babies 識唱嘅可以一齊唱

自high完未

still

邊間教會

唔講 怕自爆

唔講咁多 即刻駁嘴